Poly Applied Science BD揮手區

好似好少見有巴打讀呢科

3014巴打都係？聽日開sem路喎

Applied Science邊範？